賣 傳說對決 AC 有skin 有3級奧 $400

留TG 傾

500 求放

支那game

又唔係留TG買

屌你老母 我出600

唔好玩啦屌 800 樓主放比我

1000

係唔係好撚好玩啊 1500

你大我呀？1800

2000

一口價 3000 ok?

3500 唔好同我爭

4500

4000啊屌

唔係蝗者先係咩，原來佢都係

8000

8100 不能再高

9000

我大你100

我大你1蚊

8202

3萬

做帛金呀而家 大1蚊
8500

真心想要 8501

我用真天魔透明公仔同你換ok?